緬甸11死，香港大圍捕，民主已死？

做得幾多得幾多，喚其他民主地方嘅支持啊。一係一齊贏一係一齊輸。

坐大中國
輸出獨裁
民主國家係要還

如果真係有民主已死呢日
香港只係先上路先